SHF拉打特攝綜合POST915 咩都要一先

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

12月通販
]

12月預計
18-19

20年
4月 22號截

5月 DED 22號截

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野

準備走數系列

頭香是我的

樓主好嘢 今個post集中J真花

#4

1002

橙

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

以為冇人開

當試過1011

諗唔到po邊張好

諗唔到寫咩標題

留名今日六點係咪係觀塘捕鳩傻泣?

肯出未

你都見過我啦

可順道祝賀剛再次獲獎嘅歌影視三棲人氣女優🙏

失聲中

下個月就開佢訂

雞雄哥做雞有好多種方法

要一

雞雄做雞有辦法

留名支持

po你tg icon嗰張, 幾得意

新人留名

終於唔洗下下search/回帶

已買碟支持

雞雄哥好嘢佔領觀塘

左面仲有隻跳緊舞助興

二月尾BS有數碼暴龍，好大鑊
春季又會出高達

鳩估五月先高達 八月拉打
儲下運氣抽一次XX同異畫

PASS

六點太早了

做嘢啦

呢個post風氣要改善

雞雄哥好野

[img]
dfd9e115fc6a31825fce9ee2c744901b/tumblr_na1fyklnP21sh2sn1o1_400.gifv[/img]

高達要一

你都有份

泊今日有得早收工了, 因為FBI上門拉人

好似未講到時出咩

Starter都要

你咁多呢啲圖

個post咩事

院長未派藥

總之雞雄哥好野

雄石你叫我keep住先

雞雄哥好嘢

好耐冇見呢張

gif圖大戰正式開始

好嘔心個畫面

新Post lm

做咩姐

留名

發生咩事

想訂月曆

咁嘅畫風幾好

哦

又幾得意

一日出一隻

都係出去拎蜜瓜算

我都出旺角

我又要拎蜜瓜

尋日出曬啦

唔知現貨價係點呢?

四隻嘢就嚟出真骨

AGITΩ 架車好貴架見到都唔多人放嘅

以前出埋個啲q版特典動畫幾好睇

新PO留名
好眼訓 收工未

日本街機畫面
Zero One六騎

你覺得點?

等真骨版

2046

想睇

收工去拎蜜瓜

是但要一暫時最鍾意暗殺狼

歌呢

去旺孤捕下先

放完卡先有錢拎蜜瓜

求其搵咗條

thx

最鍾意新雄雞

歌呀轉珠高手

鍾意大雄海南雞多啲

拎完蜜瓜先有心情作歌

即係而家個架係非真骨版？

唔信

嗯

真骨Agito已被遺忘

又唔再販 又唔出zio ver 又唔出其他form

明明帝騎哥一出嚟就用Agito

好唔好食

跟住就即刻火箭

排到上太空

一般都好過附近間翟道翟, 又貴又唔好食

但雞雄哥好唔好野先

依家咁鍾意裝動風格, 遲下真骨Agito Trinity自己買三隻砌

古迦戰隊

冇乜點去嗰邊食
每日都半個鐘九個字 食黎食去都附近

架車差唔多出左成10年

每日兩個鐘

等咗好耐 必入

咩都要一先

最近入坑，見到build隻危險mode炒起哂，但又好想入手

魂限六月大把位

唔知wow咗未

唔怪得搵shf個度冇車得人日仁而家要成千蚊價

果隻無得諗了

嘩

分少少黎

有幾多係拉打先得架成日都係得一 兩隻就算

每隻form 雙入基本

有一兩隻都偷笑

由頭綠到落腳

得一

新嘢通常最多兩隻, 有時加埋二次三次受注先一個月四五隻拉打魂限

屌呢啲濕鳩合作算數啦

召喚壯老婆

遊車河攞印仔

同意

不過靜咗無二次受注好耐

齊65個印先有hg

連無無第一次都未截

孤注開咗手手

可能良心咗廢事帶頭製造炒風

最新蕭析：所有魂限大熱拉打永遠唔會開二次受注 大家死心

好撚搵笨 又消費fans

無寫日版

正常人氣邊保持到咁耐

應該係日，之後佢會更改訂價

訓咗無睇
點解Metal Robot魂命運光翼parts會連多枝劍同炮

武器開新模

除左隻orb無野岩

都唔關事
近排啲價都係造假多
實際都係原價加一百內有交易

喱隻orb有射嘢手咁先係超人

你買tregear都有呀
仲送taiga個個添

從來沒有從來都沒有

借其他嗰啲嚟用住先
btw之前見人分享淘佬有賣orb把劍個彩虹死光特效

係就好可以慢慢嚟唔洗f5大戰擔驚受怕

星火被拉...

遲左入坑食炒又好唔抵

用盡一切方法打壓

等人平放二手

orb同奇妙博士要一
marvel台仔

火水救火.gif

應該無了，二手個價都痴線
依類大唔大機會再出版，定其實同mb一樣睇b記心情

唔好理呢件事幾on9
警甴可以名正言順鳩砌示威者出糧 仲吹到洗黑錢
最緊要告唔告得入嗰7千萬都凍結左 被捕手足無支援

呢隻魂展 無乜機會再販

iw ds死魚眼再販唔知有無改

匯豐銀行dllm

讓外國又知黑驚一件柒事

真係無法無天

請求真。外國勢力救援

有錢都唔放銀行

其實幾錢

鳩騾開到大密瓜訂

無限1 2喎

大蜜瓜都係聽日先拎

拎咗了

上埋車了

做咩唔搵我

肚餓了

仲翻緊屋企 又兩個鐘車

送女同事返屋企？

放工又上個水今日攞左隻蜜瓜

佢係呀

lm

你送女上司

我都有

你先係

暫時見around 1000

仲要訂手手

受咗咩刺激..

How follow

佢已經放緊聖誕假依家我返工乜都唔洗做

咁多
餅卡正 有新圖

但舊圖就gg

呢條等1.5喇

新手學嘢
1.5係好似最近w咁樣改少少再販?

改色

米王非浪得虛名

到時再要一

如果天道同電王出條新我都想買

想訂

想要電王

Kabuto個條升得最唔合理 無記錯唔過千 而且無咩玩

禮物就唔問了不過又真架 原價萬3 yen

Kabuto 中二無價

問候都無既表示 有禮物收點跟....

key印足

shf line 工廠呀嬸是是但但

等貼紙

唔係一番賞咩

係 一番賞 人地印足
shf貼紙都唔比張貼個key

笨大偷懶

慣左 不過照屌

腰帶中間仲有少少貼紙已經係皇恩浩蕩

油王

不破比左狼個logo已經係皇恩浩蕩

可能oldnews 1月一番賞色紙 J死人 多圖

增肥

搵個盒裝起佢慢慢食

@狗宮 阿妹送中

餻卡開箱

小日本舔支了

一番賞啲色紙太大張
想入手都唔知放邊好
Btw 天道嗰張要一

放shf後面 做background

又lm

件野一開就鬆到甩左有冇方法解决？

諗緊屌唔屌埋條龍仔

第4套劍心 之前個3套都有睇

土地問題連啲SHF都就嚟冇位擺

睇佐藤健福山雅治今次會唔會有機會出場想問下

csm diva

歡迎，不過我就不了

屌埋啦

興趣不大 但csm 唔full set又好似差咁啲

今post題目
咩都要一先

夠我屌十幾餐大雄海南雞

無所謂啦一條半條

正確態度

時王果張 劇入面邊有咁型

我都淨係撳左一條kivat belt咋

你自己都咁講囉 點解唔買埋

你都係想我幫你肯定姐，買埋喇

佢講既野有邊次係真
真心問
又話呢樣又話個樣
又話炒孤賣盤
幾時先賣得出?

炒孤賣盤都講左係傳聞 唔肯定
唔鐘意咪唔講
我見無無係日本限定 又咁多巴打自己撳先提下
梳

當陰謀論聽下咪算
至於日魂果部分一直都有bam人
只係有班好心分享果啲做得太出面先做野啫

唔明日本限定野炒唔炒得起關Bandai咩事
炒得起佢又冇得分 況且魂阳訂幾多整幾多 個個有訂咪唔會炒
通販之前fb有人講過收緊貨源喺日本 想做高返日本個sales

通販之後一車車

睇fb班玩具分析師群魔亂舞

早新post留名

最值得信賴嘅分析師：連登預鳩早

又屈 明明係新手

早

預巴早

飲完奶茶仲眼瞓

咁轉飲咖啡囉

會頭痛

阿妹要將happy傳遍中国人全身

早呀各位

大獲啦，搵唔返蜜瓜張訂單
四川會唔會唔比我拎

你pm佢啦

電王要一

Ore visiting係咩嚟

預大鳩艦長好嘢

唔買了每一代都搞喱味嘢

硬係要撈埋落去

乜都加ing
好柒...

詳細

尋晚開仁王嚟玩死咗十幾次

ON9ING BANDAI

正常死死下就識玩

平成20, 得亞極陀KEY係扭蛋, 迫害

唔係掛

又消費回憶

又考古

都唔明

尋日抽到幾點

剩係買隻Ex-Aid算
Level Upping...

新手唔識 sor

笨大: 以後每一代既道具都同我加返以前啲拉打落去消費回憶

唔會再幫襯了

全pass

玩到三點幾

有無買埋卡簿

又岀埋啲垃圾呃錢

好撚煩乜鳩都加落去 反而想睇佢玩舊平成 Build卡盒 W電話

一諗到下一套又有機會係咁就

每次數下漏咗邊張, 入返哂卡套再入卡簿都搞一輪

未買

如果有一日, 笨大係古迦條腰帶中間個位整個新平成拉打logo落去我諗你會激死咗

上一套佢岀啲final form ride watch係一隻都無用過呀

係佢有啲仲要出新圖 要諗點擺

仲有好多強化form二騎三騎
以後都係咁玩架啦, 聲效亂鳩嚟整啲又出得

上次三盒攪咗三粒鐘入簿
分返咩系列 分返次序

尋日一見到油王張相我就諗佢唔洗瞓都似

Kuuga Agito Kabuto都玩到真係話佢勁

快啲買
執一日都似

我順no.就算 係執散卡要時間

本身我排法係抽哂啲XX卡, X卡跟拉打年份放最頭
然後就SD42, CB04, 06, 08, 09, 10咁跟number去
依家啲餅卡準備插返入中間 新圖舊圖連住擺, 聖誕大執位

下星期到我怒抽

不要再說了

阿妹

LM

利申空炮率60%

參考下先

留名希望中好野

本人空炮率100%

閪手專用圖

幾劣下

尋日面書見好多, 啱啱又搵唔返可能比人刪了

波都揸爆你

各位早

抽啦閪手

要一 大乳鋪無得留貨 慘

早呀

親子開箱片

係咪無新魂限拉打

你今次都好閪下

雞雄哥早安

早哭

下星期聖誕驚喜

鳩噏

有XX
同Fd換左異畫

個蛋糕吸引啲

學我咁100%空炮先開心

一盒就算撚數啦

又放血

法官大人, 我咩都要一先

雞雄當日你係到先算啦

聖誕同女過都係正常社交

係到嫁

可惡

勇巴

日魂話是日休息

咁睇其實壯仔都幾靚仔

Why not both

阿哉下排d牙仔仲爭d

要牙仔就要薯片

哭泣做埋動物台樓主

感覺上格格不入

諗住見#999先覆多嘢, 點知個樓主自己推咗下

恭喜

家姐

叫人點儲

2月過東京應該仲有

開始唔環保

仁叔時王超全集出左貨

盒蛋個spec

d盒再見

買埋？

阿婆心諗 錢嚟架

其實又盒蛋又扭蛋出來真係有咁多人買？

買左1盒

幫佢加埋水又點話

d盒有人放20架

又要好似激情態錶芯咁玩卡機?

一次超全集都無買過

fb唔係有人幾十蚊收啡盒咩？應該高過阿婆價

應該玩法一樣

好正

阿婆 正

大粒__

其實佢當woz都係女角...

墨有疑似新form代表聖誕安全？

無迅

支那又贏，明明27號先情報解禁
為左RMB提早左成個星期

日本人好奶支

迅

大粒__果個唔係皇蜂卡帶咩

好似多左幾舊紅色配件

買咗build 有衫著

女人腳

星期五了

ORE VISITING
4月標題已定

你嘅幻覺成真了

Girls Eating Gai Hung

holiday mode

我要shotrise電喉

老母來....

呀美叫我埋單了

我要shotrise izu

又買乜

好名好名

扔埋平時紙盒同吸塑

放假，執屋

有d Figure王唔知掉唔掉好

我全都shotrise.jpg

全部都掉界左個盒面就掉

赤武神同一隻原價魂限聲稱item a

ho ball

無拉打封面掉曬

下星期齊收件

淨係想留返一年回顧個d

Gai Hung Gor Ho Yeah!!!
When I gets in, the girls get wet

係
今個月果本我諗用星戰做封面所以無買

shoot insidegogogo

似係了

星期日去睇大結局

放棄了

Once you go Hung, you never go back

明天唔知睇唔睇到

都等左咁多年，點都睇埋佢既

我淨係要真花

時王你點睇

應該好少位俾walk in

佢想要李光人

雞雄咁多女 點跟

又追擊
都係白倉嘅錯

依加先見到，笑到爆

留返一半俾我ok？

偽娘喎

唔好鞭佢了佢依家好慘

港魂似乎唔開閪手

食家雞雄哥，又麵包又雞煲

閪睡已介入

又俾人攞咗嚟做

上次RX都好似係咁

手套買嚟打飛機都俾閪睡介入

毒撚再次被逼害

喱啲正常社交嚟

咩料

啪子

飲食界鉅子- 雞雄

大波波

??

好似好樣咗

who

agger

你哋啲叮噹圖睇到我好不安

喉嚨好撚痛

成人叮噹

秘書

條脷仔

佢啲相要幾秒先認得出

個look幾好

註蛇要唔要幫你執屋

預鳩 你最愛

唔洗咁客氣啦

之後發現聽日都要返

返工啦

不收費, 臨走攞返架車車當聖誕禮物就可以了

唔會再理佢出乜

會唔會搞到人有童年陰影

一日到黑都對我架車車念念不忘

胖虎份人係咗架啦

MK註好波

其實level2我唔止爭架車, 仲爭brave同snipe
不過淨係想要你架車

救命呀大師不如你放畀佢啦連登首席分析師

全都有

甲狀師

一set收

Yes Sir Thank You Sir

ex-aid 我除咗lv3無入

訓咗無睇
fourze玩卡機出, 響鬼跟衫賣
仲有無

想要孖煙通

六騎樣子

著唔著得落呀

我夾卡帶

六騎樣子 不會叫好 不算最討好

港魂開啦

小魔女

把握機遇

三月色紙抵屌

把握咩機遇

基遇

染紅的狗宮格

不了

同細妹一齊染紅

無無, 電王變咗金邊想要多張

全要

唔撚信

有重複喎邊度抵

咁啱舊嗰幾張金邊我都無

伸手想問有雜誌圖未?

明天請早

Build四傻我仲特登入佢畀啲誠意轉下除咗戰兔之外個三位嘅final都好呀

品質標準

符合香港檢測標準

自取得唔得架

過百喎咁捨得

老闆你應該要返隻

🤙🏻happy

食雪條唔駛怕污嘈

食玩 OOO, Wizard
扭蛋 Agito
卡機 Fourze
賣衫正業 響鬼
其他全DX

歡迎

新人留名 大家好
順便問埋初版電王二手大概幾錢

Taka Core Medal（沒有機關）
・Tora Core Medal（沒有機關）
・Batta Core Medal（沒有機關）

自取大師

黑貓開始多人

廢膠3塊

兩舊水都厭比多

百5買effect件

開始相認

黑貓應該開個食堂俾大家等攞件

真骨未必啱用

黑貓肯執未

好頑強

fb見到400全新有人收

冇錢 唔知買20週年定真骨好
學生窮撚

Build/ Ultimate同舊果張一模一樣?

一set個個先有音效

又造市

400佢俾我搵位擺下話

金箔變銀箔，同d字唔同咗

fb大把人托市造炒價, 左手交右手
我可以好肯定答你隻嘢唔會值400

有十一張舊既, 其中六張係舊既金邊, 另外五張係舊既普通款今次加金邊

咁唔得喎金邊霸氣好多
但係Ultimate要一

上個月喺現時點見到都唔駛咁貴
印象中好似都只係二百幾定三百左右

應該就係

垃圾房見到會考慮下

比人玩到鬆哂

泊霧子比人玩到鬆哂

又屈

好順，手手真係冇人買

買夠1200佢

冇野買，比左$40運費

你買咗?

shotrise

買左

每1人限8個

實物銀邊會靚d
龍珠都係咁

咩幾靚仔聽講係宇宙第一

撳隻手返屋企慢慢SHOT啦你

註蛇估唔到你係啲咁既人

超越時空嘅帥哥

時空第一靚仔

好feel啲架

死mk

撳咗未呀

pass

metoo

註蛇好嘢

真骨手仔同人間體各要一 依隻1:1不了

仆街 睇星戰都有一大班細路 實嘈到PK

老豆想睇嘛

大媽就有
一個人睇既男人就大把

睇夜晚十點場就應該無細路

下次睇午夜場

今晚睇 應該無細路

應該香港下星期可以買

絕不支持淘寶 不過幾時出黃蜂

G點任訂喎

阿美任撳

任撳到我諗緊要唔要多一隻

究竟發生咩事

我都唔知

唉屌 命運真係要升價了 出光之翼

搞到我好亂

邊度G點？

跑返屋企打機

連炒孤都開埋訂無當佢熱門通販
巴打點解啱啱先知佢出咁

冇留意 唔好意思

應該仲有得訂 一板板

唔係一車車咩

其實好多人唔留意通販幾時開訂隔咗一排甚至就到貨先開始問我個老友就係咁

以前我都唔會訂通販

以前我未落坑

後生註

以前我好多頭髮

繼續睇

你同我年紀差唔多你米啲咪可以落坑先

上面

我老哭
你後生註

兩個都死mk
爭乜呀

三個mk國

大佬國唔好咁話我啦mk點及得上你同雞哥

個模爛未?

反而播戲細路無咩 d大人就......

隻蜜瓜又幾靚

冇訂到
睇相都幾靚

拎左密瓜，書都到埋

搵到隻g gen genesis聖誕有救了

想問吓隻飛彩lv100大約幾錢左右？

有冇醫生幫幫手醫小兒麻痺，哭巴笑鳩人地既

留名跟進
問下院長有冇藥派俾你

比藥我啲shf... 唔該

啲shf俾哂我得

我會幫你懲罰佢

唔洗講咁多，集思廣益！要點扭先似正常人？

扭左個幾鐘，唔好笑

唔係啊，幾cute

樓上同步率咁高

好似仲衰過比人恥笑

cute係壯仔特色，請珍惜

有冇人拎左新一彈converge
想知今次隱藏款

對唔住囉

遲啲零一係咪會轉期待

團隊照

應該500左右
我1000入佢同害怕全新

再排到好似劇場版張劇照打多次卡

會呀
今晚有時間先再搞

睇住啲劇照扭

我已經係跟住，但似乎唔太得

邊張劇照係喵喵拳

笑左

係笨大圖

你照住扭？

睇住扭隻右手點解可以扭到咁直

大家早射

我唔敢答係
有參考過黎扭

我兩隻閪手都好似有整曲架，想問係邊隻出左事

早

抖

右手即係張圖左邊嗰隻你睇張圖唔係橫放㗎咩

條腰彎得好似有啲似佐藤太郎
建議參考下面

極不專業意見:右手放返低d 左手拳頭靠近個下巴 頭向下望少少 上半身微微向前

唔知點解橫唔到變左咁個閪關節整唔到橫，一係就變左做晨操咁樣

你嘗試下將隻右手手踭位提高啲個膊頭關節點會提唔起

馬場都要賣華為廣告

日本好似好多後生用華為 玩抖音

不過日本社會充斥住日豬比例仲高過香港

晨操

人民幣要進來，支那人不要進來

各位早射

強烈譴責

無用的

哭 是沒有用的

又撚毒撚

收咗雞雄哥錢姐

經過咁多位巴打指點同30分鐘既扭動我又返黎
企得穩左好多呀！！！本身想用blutack黐住對閪腳，依家識自己企有冇好左

跳緊chacha

執完對手而家到腳

欺負奧太即係同我過意唔去

哈哈哈哈哈

咪笑啦

加油我又扭下先

閪腳應該點做

利申買咗返嚟無扭過

扭你碌葛

終於收工 攰到仆街

好想食野

我本身想整到佢地逼地鐵咁企係到算，點知扭過一次之後班衰仔點都企唔返直

隻左手係咪仲太貼個身

分唔到你講邊隻手對唔治！！

粗扭奧太加油

乜大家真係同一個pose咩

係見你咁難扭試下姐

點解我覺得大家明明係一樣，但睇落又完全唔一樣

hahahhahahahahahha

你粗扭奧太

第一屆時王攝影大賽

大碌葛好嘢

我女都無得扭點會扭到奧太，邊似雄哥啲女爭住比你扭

第一屆地毯攝影大賽

嚴禁再用鳩扭圖黎恥笑我既認真扭圖！！！

毛巾就有得我扭

扭完先好瞓

辛苦了

呢個版本點 今日扭左4個鐘了

時王正確用圖:

係盲反

Ok喇

仲有woz同oma都係小兒麻痺已經是但企係到

冇睇橙橙但兩支旗

真係可愛到有d過份

雄哥好嘢啲

估唔到扭shf都咁多趣味

油王再早

早呀大雄

早抖油王同雄哥

朋友

年尾清一清，為下年作出準備

岩岩香港落畫個套戲有出
好撚型

咁多盒有衣魚加料未

終於

中間form已成condom

中間form如果出 個裙甲應該搞到0可動
Fuma 同taitas都未講幾時出

我都好怕，所以全部掉

越來越求其

阿婆 正

fb回收佬 浪費曬

食環境

早呀 臭雞

無睇過，想問下中間form 係咩樣？

20蚊20蚊咁交收真係不了一陣話個盒角崩左唔要

益d婆仔好過

臭雞

次次都無去.... 下次去下先

金色

雄老闆早

全新啡盒

一樣無

揾下其他嘢食好過啦

我以為係奸角超人

HT都掉左好多盒....

HT大個啲定cosbaby

入去行個圈唔食嘢得唔得食又唔好食，野飲又飲色素

佢出我要一

大個dcosbaby 返而有盒，反正透明，當佢display 盒用

想揾下有冇劇透

買左佢老豆先啦

同香港間沙嗲王個間整個啲差不多姐係

實有嘅

巴哈有人貼咗但好似係19貼吧link加加密咗

買埋做聖誕禮物

都無意慾求證

Ht啲盒有啲其實幾靚幾有心思
但好佔空間

抽卡

你扭好隻矮王未

早呀mk

MK早

如上圖所示，有巴打認證
其他唔扭住，太費心力

IW 個套有留，其他掉左好多

註巴早

早

大家食早餐未

好想奶塊檸檬

棄咁多盒準備入咩

01好大獲吖我全中吖

Morning Sir

碟野交比你 我要我條女is ok

傻泣

有冇壯仔

Iw齊team整整齊齊幾靚嘅

戰損嚟

今日有咩吩咐

上水留名先

戰鬥既痕跡真男人

全部包裝一致，所以有儲

好明顯，好sad

無左個盾就俾人 shotrise

早
就快咳死

Take care 又凍返少少

又有新腰帶

究竟係藍眼定紫眼

好早話有了

紫

01個坑大到可怕

紫色好型

我唔會中招嘅

點解咁忍得，又慳返唔少

休息下

已經有8 隻要買了
01, 薯片佬, 牙墨, 滅, 亡, 迅, 雷, 01強化, 薯片佬強化

一樣，基本上依加全中

訂左先，唔會後悔既

Live! 睇下先

壯仔

同意

Zero One, Shining Hopper, Shining Assault Hopper
Vulcan, Assault Wolf
Valkyrie
Horobi
Jin
Thouser

邊個要加入頭po list

因為唔係牙壯冇煩惱

佢出乜我都買 出快手少少

越係多人要佢就出得越慢

苯大就係鍾意撚狗
無無都等咗咁多年

點解你好似成日中sad

佢出齊基本都還神

薯片佬都幾好吖

我都想知點解

應該會既

仲要都唔細

反而shining hopper呢啲強化過渡form真係未必出

好撚明顯仲要凹凸好sad

魂展見

展品

Display only

補油都唔得

秘書
月巴讀

畀MK國shotrise完

都唔知點算

Po下圖

啲運輸盒我見一個扔一個反正唔預放返出去

側面都影到粒野咁明顯係隻手隔離

Yesssss 啡盒全走

原來佢有出過寫真

仲未出送中個八婆

いざ中国へ🇨🇳🐼
ハッピー♪届けに行ってきます✈︎🤙🏻

送緊

晨早出旺角 又要排隊又要抽

盲反

有問題咩？

恭喜恭喜

左邊果隻其實幾錢

全新四舊水左右

Sparkling zio2都有
怕咩 佢怕你唔買咋

失去聯絡

shining hopper仲可以換件變shining assault hopper如果笨大想既話

spotify已經有
睇黎下個月01 op完整版都可以即日有

岳仔

wfc

Shining Assault Hopper慣例擺PB
然後Shining Hopper展覽會場限定

同外界聯絡唔到姐
唔通俾人咩咩 咩？

平時入左黑洞

用港版logo會傳神啲

然後final form好似無無咁過多幾年先出返擺日本pb限定

隻Ghost無限魂到而家都仲係Display only
Ex-AID人氣太高 爬頭都合理既

幾好

靚撚到呢

一式、ZeroZeroOne

依家出緊去拎蜜瓜 無儲開鎧武系列 專登買隻 本身諗緊會唔會格格不入 想放

始終覺得大橙霸氣啲、型啲
利申：無訂

最近終於得閒睇taiga 買左taiga仲要買埋toregia

有咗

肥咗咁多，咁月巴讀有咩分別

Valkyrie要晒cheetah同 hornet2隻

仲有電影版01 ，同1 號

但係唔知點解覺得佢肥底西面好正

肥

依set細細隻好得意

都係牙墨好

孤注訂左大粒__公仔仲未到

Woz

唔知有冇認錯人
有冇人幫手fc

當有囉

玻璃心又要碎

同狗宮合照

佢正過晒女秘書同月讀啦

我不嬲係女就支持

壯仔要綠了

正皮比左邊個位好有魅力既前輩

仔我只撐牙壯！01shf全pass以示專一！

買左zi-o超全集未

狗衝大粒__

真人一樣咁靚 已fc

只係買左隻zero one converge 得返一盒呢d慢慢啦

冇認錯呀 奶共小妹妹呀嗎

咁好架咩將軍澳個間都唔想行

正呀

寶琳個間好細 新鋪大但貴 我寧願出去買

真花live緊wo

幾大隻

買啦雞雄

買完無錢加無位

幾可愛

呢個都可愛

定_ _狗可愛

咁肯定係你講個樣嘢嫁

砲術珠難出到仆街打咗咁撚耐先得一粒

因為你mk

我都係第一粒
唯有用護石

盲針我

我就有既不解釋

要有磨擦力

威啦mk

有嘢爆？

幾靚

你出唔到就係因為你mk
我反而出到
代表咩

等到手就除曬佢啲衫

天氣凍呀!!!

係你出到因為你mk 我出唔到係因為我係毒撚被針對

即刻shotrise 返次先啦

太多衫會焗襯

90%既人都出到
擺明係少數人先係mk啦
抵你出唔到既死mk

今年月巴讀張poster真係

月讀pat陰想點

個額頭好禿

1001

嚇死人人

下年01會好d

下面嗰張咪幾好

秘書越黎越月巴

養殖場